［突發］李思嫣過左身

？

等埋應該有新聞

安已不

留名

Fake?

下？

真？

RIP Private Smoke

除左祝賀 諗唔到
件肥野早就應該自行了斷

Fake news

fake news blocked

希望係真

Source?

source:

JM9
冇汁開咩po?

fc 個fc 個fc cccccc

有冇source? fake news嘅話我就屌你老母

等咗好耐

一陣有新聞咪知囉

source

樓主做救護?

咁如果冇呢?

希望唔係fake

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

LM希望係真

咁點解你會知道呢？點死呢？

過左身加玻

Post係吹水台??

有無攪錯呀

source 呢?

自從你阿媽過左新......加坡
你老豆就學人食煙......仔餅
跟住係天檯見你家姐學人跳樓......腰舞
之後響廟街見到你個妹學人做雞......仔餅
跟住又睇到你沖涼......茶飲
見到你呀哥係度攪基......關槍
跟住你細佬學人玩大麻......繩
你屋企就咁冇晒生命......麵包
最後成家就冇晒幸福......傷風素

大波man先好無

樓主pin

我屌

我㩒左幾次

無汁既news有咩好推

2版都未有汁

R.A.P

偲

屌，原來堅料

比佢個仔打死定佢老公謀左

李偲嫣 Leticia Lee
12月12日 10:56 ·
美國確實係收容香港逃犯的天堂！

12月12日先話巴治奧去左逃犯天堂
唔會咁快自己落地獄呀

好懷念而家D小朋友仲有冇講呢D

佢呢啲二打六 死咗會唔會無新聞報

普通話無呢d

答案係!! 李思!! (煙)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 思李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李思 (煙)喇

輕鬆 謝謝大家

又食左子彈？

我代樓主同你地講對唔住

樓主係想講李思嫣驗左身
除左肥同醜之外多其他大問題
多謝

最好好事成雙,不過肥婆香咗係堅定流?

2020又殺人

嗰腦同嗰心都無事?

吞咩過身

如果係假 我一定block柒樓主

無source

舉報等ban

遇著李偲嫣，我未食嘔兩碗

過咗新加玻?

驚已報 等比藍絲插屎眼

痴撚線

?

樓主放流料謠言，報得警

推到真為止

真定假，死得咁易咪益左佢

樓豬RIP

推到佢死

C hing你IAL考成點？degree畢業未

咩事

預言家

樓主咩人，點解d料快過now 幾個鐘？

Now都有報

真係死左

【最新】消息：正義聯盟發起人李偲嫣離世

now新聞報咗

堅料

連狗仲懶醒話fake news

堅料喎

樓主。。。

樓豬未來人?

WTF

Now出左

3個鐘前你都唔撚知啦
學咩人屌啫

你點知的

神一樣的粉腸

樓主你係佢個仔?

係咪now都係mon post

樓主

忠實藍絲李偲嫣離世 fb 4日前留最後帖文狠批梁頌恆

CLS

連狗係fat cheque 撚

樓豬係咪佢老公?

你唔識字定點?
明明寫住係一個無法證實真假既提示

樓主你點知

你係咪家屬離

有神快拜

第一手,唔係救護,POPO就係醫院做嫁啦

手足

哇屌

極度懷疑李私煙 趕住落去慰問琴日吞槍個阿sir

以為你9up

連登欠樓主一個公道

可能係老公

連仔你條仆街撤回標題未

點死？

你點知架

樓主原來係消息人士

個仔

Push

勁

你是兇手

已follow 樓主

樓主點知的

連狗條仆街仲pin 緊fakenews

小心被消失

咁如果有呢？

藍屍天使追撚含追到落地府
Rap

連仔反應幾快，個警告已經冇咗

小鳳姐召喚

或者傳媒界？
有時收到未必即刻報，要聯絡家人先，廢時等間又江澤民

做咩咁多好消息

撤銷左真實性存疑 連dog 柒到

Me 2

個標題俾ADMIN改過

佢同尋日隻自殺狗一齊殉情?

點解樓主會知

我見到啊
標題有待確實丫嘛

真。source

無如果啦

fake news撚呢?

有請小鳳姐

幾時到飛雞牛肉飯

Binc po

解block啦,樓主未來人知道六合彩開咩number

屌，希望死得好撚辛苦啦

炒車

NOW同蘋果出咗

李偲嫣失去了一切...

Rap

哦

幾時到鼠王芬

fact已check

個POST一開始係冇寫「無法證實真假」
點解你會話明明寫住?

而家ADMIN又改返啦

你地啲藍雞過咗身係咪好難過

推

邊個話我fake news

小鳳姐

你點知的...

佢點死架

係真

佢點死的

你係香腸定係神

樓主自首啦

點死架

樓主係狗？

解block 末？

臥底？

樓主未來人

點死架佢

BIN C

樓主是兇手？

你點預先知的？

樓主佢條仔?

blocked

巴打消息好靈通

樓主動機係咩

Now話消息指 ,個消息係咪來自呢個post

佢地唔係睇到樓主個post先報嘛

block 9 llm

樓主是繼兒動武個主角？

樓主本死亡筆記下個寫習近平

好明顯係，社運贏定輸

落地獄陪長洲隻契家佬？

RIP思嫣bb一路好走

瓜左啦

人來未

過乜撚嘢身 死就死啦

唔係你殺的嗎?

樓主我代表連登仔同你道歉

奇拿？

懷疑所有新聞來源都係依個post

慘

太好囉，藍屍死多啲，香港會好啲

呢個post topic係死亡筆記

消息人士指

你殺嫁？

傻閪

入去佢facebook留言啦

俾你發現左秘密

樓主醫護?

樓主killer

你點G的

幾時拆埋佢個墳

你點咁快知的

RAP

報紙未咁快報得到啫

下面唔夠藍絲服侍死左嘅黑警

買澳洲紅酒慶祝下先

我是李思嫣，现在网际网路谣传我已经死了，其实并没有，我的思维现在被拘禁，

急需5000港幣找到保安救我出去澄清事实，待事成之后，教授你正義必胜法，

绝不亏待你，迢是我支付宝帐号。

天收的
Btw你個名

今晚斬燒味悼念正義女神

預言家？

死左就死左，過乜撚野身

Source: Trust me

樓主好波

屌
見到連登仔開頭係咁估fake
就feel 到應該係真

真係死咗

要拘捕樓豬

佢有死亡筆記

死撚晒

哭撚左

你好仆街但我like

樓主先知

最開頭個班連登仔炒晒車

連登仔又登中

樓主係印度神童？

社會正義鐵鎚

會唔會全世界炒車

你點知的!!!

睇下有幾多柒頭先....

樓主係李思嫣老公？

客咩氣

好波

連登有齊正反兩邊既預言家

感染未死呀

SPLM

有冇Facebook 轉頁 link?手足今晚開夠2支香檳！

NMSL

樓主你係咪姓劉

都係唔想空歡喜一場

好多間都報左

慘啦, 報左警嗰班點撚算呢....

森美個仔好傷心

好心就一世平安
佢就....

邊個咁快

或者個仔

樓主預言家

拍手
堅原來 天收

仲要死於肺炎
仆街死 真是大快人心

點解樓主可以咁快知

Now News 報左，賣香檳門口多人排隊，就無貨...........Yeah。

Now News 講左，大陸肺死。

樓主好嘢消息好靈通

你係佢個仔？

香檳無貨，shit

應該幫私煙BB 搓過心口?

好撚ON 9

估唔到真料

吹哨人

七婆唔封關搞死偲煙
做鬼都唔會放過佢

成班fake news撚

呢個source都幾堅

中左武肺

樓主可唔可以講下李偲嫣點解會中招

抵死，真係藍屍

樓豬博愛做 ?

誠俊哥都上連登

我期待的畫面終於出現

Why not both?

有咪恭喜條仆街冚家剷，祝佢全家同班狗快啲跟埋佢一齊去

冇如果咁就恭喜佢同佢全家

痴線，開PO冇source唔屌得?